[嚴重警告] 咪撚再唱 Do you hear the people sing

屌你老母 又黎料
無啦啦又唱民主K
要唱K自己返屋企唱
以為唔唱 今天我 就叫進步左？

呢首唔同
法國大革命

4點半左右sogo 有唱幾首beyond
心諗jm9

Jean Valjean:我入冊果時路易十六都死撚左啦喎